連夜對窗 炎夏裡合唱 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

城內自由別遐想
泣訴泛起了蕩漾
心裡堅信尚有自由然後中槍
赤手怎戰弓半張
夜闌靜看這片牧場
連夜對窗 炎夏裡合唱

也許今天風雨未眠
也許身邊兵荒馬亂
總算心裡叫號仍相連

難言哽咽在喉 有些要說出口
明年可會自由 晚風會否顫抖
仍然初心不朽 缺一個所訴都長期堅守
如力竭亦奮鬥

也許今天風雨未眠
也許身邊兵荒馬亂
總算心裡叫號仍相連

難言哽咽在喉 有些要說出口
明年可會自由 晚風會否顫抖
仍然初心不朽 缺一個所訴都長期堅守
如力竭亦奮鬥

無言感激淚流 戰史轉載千秋
明言可會被囚 也得你牽我手
情如手足深厚 缺一個所訴都長期堅守
顱滴血亦戰鬥

互推 推到有人唱

百萬人時光 他日回頭看

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

支持

巴打都填左大半首 不如試填埋佢

碧巴

鼻塞

呢位巴打好似唱少左句精髓
不如10點對住窗錄多次

唔好咁蝦一個爛左聲既你，完整唱到一次已經好勁

呀！！！！！

就係等緊呢張

多謝巴打獻聲先

夕巴！！！！！！！

推到有mv

無謂晒其他巴打時間整 留返d力黎叫好過啦

你岩
我住沙田但係我個度無人嗌咁濟

推

一樣都係冇人嗌

Pish到我住個到有人嗌

聽日再嗌

Q